代大dodo殺柒牛軍，劍指30300

大dodo開唔切put
我代佢開熊

好想入屌

大dodo!領軍未
我代你先殺落去啦

美股係咁破高位....

小心為妙

入啦仲望

大dodo咁無信心
咁我就幫你大大力殺落去等你重拾信心

無哂熊軍
睇黎無大dodo無人敢開熊

聽日一跌即入屌！！

入牛?

GUN

put

跟大dodo

GUN!

大DODO 入左記得開post 講. 即GUN

沽到29000 等你唔使貼J 圖

唔跌唔入？
我入埋你個份先
殺到佢老母仆街

唔跌唔入

我先行幫你刺探軍情

趁大dodo未上船前，已加入熊軍

以為媽咪麵一講就黎料 點知原來係淆底獸
仲叫自己麵哥

賭仔豈能知道專業投資者唸咩

收聲
我幫大dodo落注先

殺呀屌你老母

G持熊仔

2382，q熊
指數不了

303已到
空倉

大dodo 我30300就班師回朝無跟足訓示殺落去呀屌